依娛樂台悶到嘔 18/19年 個期娛樂勁好笑 勁多膠po kpop posts

睇黎大家都讀完書
要返工冇時間上連登 同 追星

靠你開多啲po撐起娛台

因為有條弱智煩能住晒

Who

留tg

5個字id果條9

印狗

係。。。

印度佬 我屌佢老母

連牙邊都串得贏印狗就知佢網上現實都係咁廢柴

仲記得我

幾時黎娛台 19年都未見過你

唔識用....

快啦

好掛住邊狗 冇得串佢

佢係娛台tg gp

你蝕底

你開埋d廢post 好難入

有冇圖。。。

入面個個都like唔好女星
諗落 又冇主題 炒埋一碟 都唔知點

出名高質

你入唔入呀

收皮啦

你夠like好多團好多女idol啦。